====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Bien au contraire , je pense que nous devons accepter les contradictions mais aspirer à une cohérence , à une harmonie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

